用咗成個月糧去買 Miss PP 嘅 Patreon 是否不智，有冇人可以屌醒我

有咩睇?

開心share俾我睇睇再幫你評論

Miss P 本人

自己買，我珍藏黎

露3點?

樓豬讀咗4年econ都唔識眾籌

Share la diu

其實有冇露？

唔比野我參考下點知係咪不智

物有所值喎
每個位置都有高清大特寫,
西毛都數到, 好有誠意

一毛

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

Nmsl

樓豬吾買Email甘bad taste牙=.=

鬼

些牙

乞e?

系

識買一定買email

其實我想知到底點玩？
如果贊助左一個數 咁我每個月會自動俾個個數俾個人
咁佢另外每個post又有一個per mouth收費係點？

無露，唔好幻想

俾錢睇有遮既相 咪傻啦